有意見唔該你依家同我落現場講

咪好似個政府咁碌柒縮埋係入面出聲